[1q題]咩師賺錢最多？

等睇有人秒

連登第一用戶師

賺錢師

律師

索羅斯

牧師

菲比斯,

真係秒

俄羅斯

美斯

技師

索羅斯賺錢得過 蘋果公司？ 可口可樂有限公司？ amazon ?

竟然冇李斯

藍師